賤朗會貪生怕死 要錯亦錯得起 浪射全部不理 山區災民我伴你飛

誰曾經 親口說 嚮往平淡
明明朗 想開齋 弱到簡單
而原則 為你可 如蝗狗隨地散
無力來面對災難

蝗迷說記住你 便忘記我自己
門前風雪浪急 賤朗會貪生怕死
要錯亦錯得起 浪射全部不理
山區災民我伴你飛

從頭去 發現你 越蝗馬更自欺
沉淪得快樂 請你別要伸手救起
奧燒燒傷了自己 輸賭我運氣
蝗獌窮盡我的儲備 自問拖舟筋竭力疲

放過牙朗啦

下午會推出

紅魔的主題目

無論我心傷透 大巴依舊
獌狗帶不走

反疤先ok?

反你老母臭閪爆閘賤種狗死全家啦